覺唔覺Hershey's朱古力好好食？

曲奇味
同埋有冇人試過Hershey's Gold？好食到癲

白朱古力加oreo味

明治朱古力糖

太細粒

買左4包

花生味糖黎講see's peanut brittle屌打

好味但太貴

好想食

oreo同gold

gold係咩味？

peanut & pretzel
花生醫 有啲脆粒

啲花生醬會唔會漿住個口？

唔會，仲同焦糖味好㚒

七仔有佢既曲奇忌廉奶 超好味

邊度有得買？

想試 貴唔貴？

之前360有 而家好似落咗架

士多啤梨味都唔錯